愛一個上個課有冇用？

我成日係到諗
每個人都有自己故事
咁段關係一定有磨合
同一個人一齊你會為佢付出改變
不過如果到最後唔夾散左

個D改變仲係咪有用？

究竟係自己進步
定係本性難移？

去到最尾你究竟係你自己
定係你個Ex嘅半完成品

愛一個上一個

你自己
你可以因為你個ex去改變去磨合
但你嘅改變同樣可以因為好多嘢

改變從來都唔係單向為對方，而係為更好既自己，留比下一個更好的她or他。

咁如果有D 好specific 嘅改變係為佢
係咪散左可以放棄？

倒不如話 愛一個 傷一次
與伴侶相處最能直接反映你同人相處時 優缺點
但有時原則既野 往往係你經歷過先知
愛一個 就改變自己 係岩
改既係心態同想法
佢鐘意你都係當初大家為左男女之間關係 而沉醉
而唔係強制性改變為大家心中理想形象

大前提係正常拍拖

次次都唔正常
改唔到人架